對於好難FC 嘅事件，我地應該...

我知大家都理性，正直，唔想冤枉人

但係有啲野我地好需要知不過好難自己搵料

有料係手嘅人又敷衍你

其中一個辦法係要推動全民相信一個版本，逼到對家比料要證明自己無辜=幫我哋 FC

所以要廣泛討論 太子死人 + 新屋嶺集中營毒打輪姦